買支電筒入黑出入會方便d

放工返屋企條路好黑, 真係需要一支電筒